[急救］屯門比阿伯圍返轉頭，要人！！！

冇去上水既巴絲，出黎幫手，屯門比阿伯圍返轉頭！

推

指名上水D人過去，㸃解唔係叫屯門或附近D人過去？解釋下啦！
完。

佢話冇去上水果d喎

搞咩，咁多啊伯？

你解釋下啦

上post個時，上水打到砰砰聲，上水都要人，駛唔駛特登話“唔出上水嘅爸絲打”, 咁講會唔會多咗呀？上水主線呀。
完

Fact check

唔夠人又要格硬出，雖然話就話各自爬山，但都要用吓個腦架，安全為上，唔好on99去送頭，仲要比班廢老圍到你

屯門唔夠就散
上水比狗圍打頭